中學雞揀科一定要揀Civil Eng (土木工程)

例如Poly仔讀Civil入政府做graduate engineer
3年後考到牌升普通engineer已經跟master pay scale(mps) point 32-44 暫時起薪已經64k,到你畢業果陣可能已經70k
已經屌打物理治療果d垃圾醫療科,分分鐘屌打埋你同期d政府醫生律師朋友
而Civil係最大既engineer公務員體系
多位過任何其他engine系
連律政司都係Civil Eng

另外做consultant做政府工程亦有機會做駐地盤工程師,一樣跟政府mps point 32-44
而且剩跟一單project日日準時天黑前已收工

此外做contractor唔駛考牌
靠吹水吹雞都可能升到Construction Manager搵8萬10萬一個月

若要生活好
必定讀Civil

繼續吹

大大粒

吹咩鬼
句句事實

哦

吹夠civil未

Poly仔？

政府位hku優先是常識吧

大撚把poly

仆街又呃人,屌你老母

不過都係HKU優先

有年得6個入到政府
hku廿幾三十個

同topic無衝突

hku仔點會做政府工
出面爭住請la
吹大D

笑左

邊一粒字呃人
屌你老母

笑撚左，真膠定假膠，

contractor fresh grad E表示前途一片漆黑

但我講事實

潮文

3年點考牌?

istructe

ice 3 years出黎做野果d都ok
15年grad打後要4年

叫你做埋PC 野

聽你呢句都知呃人啦
重作啦

講真話話我呃人
屌你老尾

要揹鍋未?

澳洲牌都仲係3年ok

civil engine=神科

係其他科太虛

中大中文系=欣師

讀醫療
經濟差唔會被炒 工程佬會
樓主周圍R人問讀唔讀nursing好，轉頭叫人揀工程
犯下如此大罪行你下世必定做多次香港人

人各有志
我個post每句都係事實

入左政府一世唔會炒

好後悔當年係舊登幫人揀水泡科排工程

冇衝突

你IQ低過80

直到變曲

超直

老老實實
而家吹定差唔多
呢行興衰有周期
而家讀定過多四五年又有工開

基建周期長 一衰衰十年以上

General Civil works, yes,

但building / MEP 好少衰咁耐, 其實仲有樓起, 只係你想唔想做咁解, 因為structural engineering 好難做/學得精................

但講真, 樓市爆破, 其實其他行業都唔見得特別好景.....真心....你睇返98-04呢段時期, 各行各業都有裁員減薪, 唔只係工程界.....

而家civil 畢業生 50%去做civil works 50%去做structural

當civil 市場收皮後 呢50%人湧哂去做structural
到時structural都PK啦 咁多人餓狗搶屎

foreman野都要做埋

永遠旺

所以做轉行的準備好過.......

永旺

讀nursing只會俾人當on9

精神分裂去睇醫啦

面對現實啦

你7過旺旺